[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1678)

屌 半1全2

2隊垃圾
一隻角都冇

slow

冰實角

封盤？

場波兩極化得好緊要，上半場d數據cls，下半場應該收到order做嘢，冇可能體力同執行戰術差咁遠

冰

客快入

快

我諗最多14角完場

12好啦

兩隊妹吓妹吓想點

最多11

依巴嬲到，條黑鬼阻住左依巴行

冰都完場最好

加多注
FC洛杉磯(客) (第三球)

角 半10全11 都無人屌

13啦

2隊係到 on99 咁

怎麼了 你累了 說好的 伊巴呢

個個買細，唔使屌

跟

個個都練心

唔好燈 好有威脅

12.5 14.5細

醒唔起下半唔撚刷

Fc入呀屌你

900蚊All in fc la next goal

俾多球12m fc 算啦

支持

咁癲

Fcla隊柒頭累我輸左好多角大

中咗即刻Pick翻幾Gram

10.5s會唔會嘔血

完未呀屌 11都覺得練心 比人屌打

得蛇 我要做下盞大燈

Fc la 入未

3.5b仲撚慘

冰封角球

我決定一注分兩注 客ng同大波

開場2.5b @1.34果啲死晒未

agger 手持左小小 廢事叫了 11算

銀河

買唔到大仲慘
本身輕鬆收錢
依家要練心

仆街銀河開唔到大波波

你問過琴晚買拜狗3.5s手足未
來回地獄又折返人間

半10全11都幾撚絕

依巴下半場有冇起過腳

賀狗臨尾散撚晒

15.5s 同17.5s頂住

正式開波！

你問過696未

下下都傳比依巴，我都識守死佢啦On9

15.5S

Fcla 半1全10 我買10.5大又唔慘

主快入

得仔!買唔買主NG!

快完場 投降

問過堅離地未？

要了客

F.C. 入到下球，我大叫我愛FC!

嘻.JPG

Fc差啲

你問過李城 西咸兩隊含家產未

夠鐘入波啦

事前高水11.5b幾時先cash得

應該冇

狗會cashed

角膽12ok?
買左細

fcla win個陣

FC LA

3.5b狗會cashedddddddddddd

廢老返屋企啦，又廢又要串

見到你又諗起些仔點撚賭仔

yc 5-1

半11 全11 nice

15.5s頂住

下半場一出黎刷角 嚇鬼咩

半10

是但一邊絕殺ok?

Fc會唔會絕殺反cup

無野講

點輸

和波大家收錢

下場

我屌你老母兩隊賤種斷我尾關

呢場真係垃圾波

半細全細dllm

12.5s 14.5s

銀行會絕殺

真係輸到仆街

會

買左上盤同下盤既巴打 準備cashed

打比 半細全細 和沒 冇紅牌叫咩打比

Fc @7.2 要買就快

留意到你好旺

旺撚⋯

FC洛杉磯作客廢到

SUPER

絕殺

星期五 42 洛杉磯銀河(主) 對 FC洛杉磯(客)
客(第三球)@6.50 $180

12c

角球冰實！

頂撚住

7倍再定900落去

唔好補時啦

信念！

直接完場12角 大家開心

13c

和波打比

+4

上呀銀河

踢黎把撚咩

臨尾爆c真係美職澳職專利

客隊絕殺

屌

我屌你fcla cls 真係唔傳波

補時先正賽？

12.5收錢

你係咪當意假無料到

14.5冰封

14c

隨時17C

屌 入未

咁都唔入

無補大 臭閪

13.5收埋

係喎數漏左

開個15.5B ok?

停C啊我屌曬你兩隊

腎上腺急速上升

屌 咁都爆

2分鐘刷3C
好波
角大

笑4 連續3c

其實唔難

補幾耐

無撚補就有 屌你個閪

唉

頂撚住15.5

Cup未牙

屌 勁小小都唔得

16c

3分鐘3C

入未

刷17丫笨 屌你老母

臭閪.

FC 絕殺plz

1:1完啦

17c

入多球呀笨

呢排美職興全細 1:1?

?

fc

屌你老味 本身13.5想補大

呢排美職興全細 輸到仆街

Fc信念

我準備好

1:2

Fc

阿特蘭大聯大喎

補咗900 3.5S 100No goal@3
追翻啲角大 屌你老母

龍躉不讓蘇眉巴打
14c ft
我了

15.5s 真係嚇撚死

屌，開心左一下

完場

未驚過

15.5s
12.5b

16c eng

得呢場正氣

手多買左12.5細

pro..專業

super

13.5s慘死

力頂

咁快手

屌你老味 14.5 16.5 s 驚險cash

13.5 爆咗

想補12.5 無撚膽補 屌

屌走盤當贏了 有運

me

和波踢黎把撚咩

我

琴日就神之手，今日就神之腳，點玩落去啊

野野比十二碼，唔識玩啦

屌你老母Lafc

主和cashed

話左

兩隊LA都係垃圾

15.5s
13.5b

我了

高蛇齊羊

lm

高蛇變了

So眉巴我了

LM

有冇人好似我咁，即場係未贏過錢
買主客和完全係中另一邊

畢氏三角形
我係咪派過你 唔記得你TG係咩

唔係鬥快咩？

咁我了

和既另一邊係咩

重注左第三球

Boom

未啊

不和

我？

今日有105場補返

返緊工職乞不到

輕鬆鬆鬆執2K

Lm

蚊注咗第三球
No Goal

咁都14c,中注得手

我了!

大家唔洗LM得獎係畢氏三角形

入球大細2.5細@2.97

做職乞好過賭

咁高水

買左幾多

開波前

1-0果陣入？ 我都執左啲

知唔知100k 幾多個零

買左3日

終於 300>1000

1:0 時買走地lafc平手盤收錢

5

fatfat la 輪6k jump

抖下先

1000

得仔呢場跌左幾多

派咁多抵你贏

平注多幾口先

上到1500先大注

佢第一第二球中左 點會跌?

拿子表弟同我同校

有時呢招都幾有效

你幾年grad

佢重注第3球 唔知有幾重

有無人有睇開女足
日本對北韓
馬會晉級平手仲有1.68
出面讓平半1.7
想買日本 馬會抵玩

今晚十點好多波

16

咁我應該識你

全北炒車啦又要，亞冠杯留力

相認

Holy shit

考dse 未

u23仲有無人敢賭

咁都可以相認

PM 傾下
足球隊？

Y not

u23等尾盤啦

有直播又可以睇下女叫 日本睇得過

唔想相認

架妹

踼得波都好TB樣

咁我同你講100%見過
我同你個屆啲男仔好熟

聽架妹叫，輸錢都抵

咁你一定識我

可能出過嚟踢波添

都幾癲， 兩隊LA 竟然開細波

中晒派200

神三分大

lmlm

羊少少

留

CD ROM多到

今輪美職踢左4場3場1:1

不了

點解你會變咗賭狗

好顛

太多錢

買小小架妹晉級先 馬會抵買 平手盤仲有1.68 出面做緊平半1.7 唉訓陣教 5點再屌波 拜

都唔知踢黎做乜

快撚d開澳職 輸錢都輸得開心

輸喎原來
半全場-500
Fg and 2nd +1100
3nd -700

澳假等中場返黎買哂啲大就夠

直屌架妹-1

屌架妹就得

both

我都跌三百3rd

有無得同馬會申請幫我個app自動過濾走啲日本波

三神未撚贏過德島 德島作客仲有平手 點買

仲有韓假，亞假

今年隊3神唔係以前既三神wor

千葉 甲府 金澤 半大有冇同路

甲府

唔買三神都唔會買德島 對山雞都比人炒
三神又鬼鬼地不嬲都 成日主場平手高水

696強陣

但我會過關串三神 留番d錢買阿狗

留番今晚英超好過啦

想貪心串埋5點女足半中

想單頭重注

甲府信埋你今次

李城又讓

啲濕鳩波將我贏嘅輸返曬出去 都係英超正氣

受

甲府妹左兩場 望佢作客龍

甲府又係未贏過不死鳥

同你個名一樣

松本三箭

甲府上場唔知乜撚盃全副選 唔知係咪全力踢呢場

全副選都贏櫻花

psg 越讓越深

閪花可能都唔踢呢個飛機盃

心靈進修:

清水心跳
半全大，主盤

大分三神 FG
甲府 FG

今晚咁多深盤，科隆都1/1.5

五點日假 10蚊全部半大

今晚都係深上盤 淺下盤

5點日乙 6點韓假都想要半大

Me slow

Boom！

找 me?

千葉 德島好吸引

得到作客

山神中出媛交妹

成個app啲咗佢,咩波都唔好買

金澤三神對對家未贏過 一個讓半一 一個平手

讓球
千葉X甲府X心跳

同路 針得

千葉gel

留意吓前鋒岩渕同後防國武

鏝 阿 猁點輸

不過日本女足好似有啲高水

不過上盤就

出水未 Vanessa

牙狗

請勿搞基

德仔 有冇同路

有

睇埋臨尾有冇燈狗買先啦

高sir 有冇水

有無人全北炒車？

千葉市原個半大全大次次熱到

邊會有人買韓仔波
中完等到今晚都唔知幾點先派

已買金澤甲府半大2x3 唔諗訓覺算

好攰

又屌女。。

我犯賤又想買前鋒...求阻止

強陣

我犯賤又想買三賤...求阻止

我犯賤又想買日假...求阻止

三賤食撚滑

我犯賤又想買德假...求阻止

我犯賤又入錢賭球...求阻止

入錢不如派

All in 仙台

好撚黑 買左紐狗 12m唔入 甘美奧 12m唔入 696對家12m就入

返工吖屌

日本女足強陣

得蛇你串哂同係單頭買

呢條應該唔會中多過一半
我覺得

韓日重心
松本
現化
全北

得蛇有冇邊幾場fg重心？

出撚晒名

今日買2注

有冇諗頭

攞去食M記喇

德島千葉三箭半大有無同路

甲府, 全北全大

日韓有無一日係正路？

有冇人要甲苦

不死鳥有無同路

6x22輕鬆

依個咩app黎

其實金澤同甲府呢排做乜鳩
我記得之前呢兩隊真係場場開大456

足至寶

日假冇大蛇帶路唔識買

甲府半大全大

唔該哂

上呀

都係skip 5點日乙 唔信會開到三場半大

甲府開大就得

睇好金澤

一齊大

阿仙奴串曼城

曼城讓2球 馬會送錢

買日本妹好過日假

召喚高蛇

女足有冇水 半大值得搏嗎

認同 日本女足稱霸亞洲

日本妹-1 朝早有5.6，依家得返4.05

同路

被你召喚

得sir 睇好邊場大

All in三神對家

想簡簡單單買場大姐

一齊買烏冬

女足半大

[red][/r甲府風林，大波到暈ed]

對奶？ 踢得波唔方大

得sir會唔會用賠率買波

你個堆fg 邊場重心啲 同埋得蛇可唔可以留個Tg

我要親半大都要最高水個個

有啲睇好烏冬

唔知係咪日本女足u20 奪冠影響，尋日日本女足都冇家陣咁低水

咁樣串有冇得唸？

日乙 4場
唔睇好甲府半大

松本山雅 gogogo gel

求水！

烏冬 不死鳥 山雅

我已經準備好變地底泥

我要 烏冬 半大全大

松本山雅 大 2.05 gogogo

Same road

我會要橫濱
但不買了沒錢

千葉市原 [0]

Diu nei 高sir 同路

3x4

北韓x烏冬 FG2串3

烏冬係讚岐

無人買松本山雅??? 馬會送錢入1粒都收全格 客隊近幾次都未贏過

烏冬2.5大

西波

要東京

支持大

同日乙假波講往績

一場兩場姐

入一粒就妹到完場

係吧 前題贏一粒 狗會咁好送錢畀你洗咩

日乙買大細好啦 盤輸撚死人

橫濱

講完就買左

松本呢場實西
skip

主能夠 [img]

起機

松本妹波 橫濱攻唔到 閪波一場

綠茵！

不死鳥skip

日本女晉睇女

東京盤加松本細波

金澤

松本呢d 西波打弱隊先大到

sick ball

生命赌半大全大

千葉 派錢波

赌你老母

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 +1 60 ✔️
6.RB-1 100 ❌
7.696上 230 ❌
8.波琴 上 200 ✔️
9.梅斯 上 220 ✔️
10.皇蘇 上 240 ❌半
11.阿特 上 250 ✔️半
12.東京 平手 220

屌你老母smartone 成撚日收唔到
又miss左

綠茵 不死鳥 松本
希望起到機

唔信東京會輸 雖然日職果隊東京已經西左

甲府！甲府！

全世界所有聯賽

好似SKIP哂1800 等曼城好D..

可能避左西波呢 想買咩

唔會啦呢場
不敗盤

Thx

買唔落手

6點日假盤有心水

狼隊主勝有10倍

綠茵綠茵

屌你老味垃撚圾千葉市原
夠疆咪入粒嚟睇吓lor

今日一定要反CUP馬會
東京 松本 柏雷 大分

4場日乙開哂半大比大家開心下啦

德島半大算

Gel定都得

各位朋友
SjM 柯打：
日本女半1.5大(3.6)
金澤薩維根勝(1.73)全場2.5大(1.95)
泰國女足第一入球(6.3)

英冠料對英超冠軍 先讓球半兩球好抵買啦

落啱水位
踢高一班邊可能平手盤

半大已

識野

松本準備入

準備幾耐

甲府唔入比人入啦，仆街

90分鐘

日本妹唔入波就捉晒你地返去做女優

Gchi

原來綠陰係大船

1.5 倍晉入左1注 希望生性

啱啱開波咋嘛

屌 咁LAFC有無撞呀

甲府半大gogogo

唔開大波我屌足佢90分鐘啊

買左同路就一齊屌 買完又嗌JUMP咁唔好買啦

Gifu聽日先有？

屌你老母唔入波踢黎把撚啊？

甲府爽手

日本細

前鋒得翻1.74
仙台又唔似殘廢

烏冬

有無人有女足日本朝鮮link呀

Icable

讓一球低水一定唔買上盤..
仙台都唔係差

東京 山雅 比力 半場每邊一球

以為仙台好似三賤咁弱智

現代盤點睇？

甲府仲未入波係咪唔想踢

半大針哂未?

半大已死

針

唔入波又唔比人入果啲真係球壇毒瘤黎

skip 得

金澤
近3次對賽 主都贏 但今場客都要讓半球
買主咪好著數？
等15分鐘平半就買金澤

甲府半大阿

甲府唔入比人入啦屌撚你

洗唔洗我教啊

又係細波日喊出嚟

西花對三賤 點睇
鬥西

必死鳥入未
東京入未
日本妹入未

松本 東京

球探響未啊仆街

千葉1:0

千葉 1 0

越嗌越唔入

東京會有奇蹟半大 大家可以放心

東京大船

架妹ng

好波 又要叫反CUP

東京

千葉goal

tokyo jump

千1:0

西京

屌 以為上左細船

松本

松本都1:0

山雅1:0

仆街 交學費了

我正式宣布 買大波正on9
利申on9

千葉 話左

炸

炸你老母

松本炸

松本炸乜9

炸完格離場入

汽車下場踢亞冠 勿allin 琴日696有眼睇

金澤6分鐘已經換咗人

得sir有無下隊入球水

抵你班仆街踢乙組 波都唔識入

得巴仲未輸

千葉cashed

我今日唔預中一半

烏冬快入

甲府又開細波，完

炸你老母咩

直屌主勝成6倍

我都唔撚明將個足球 用腳 射入咁撚大個龍門有咩咁難 成班小兒麻痹咁撚樣

IFC好多東京手足

睇往績千葉打西京近10場未輸過

主場

千葉都係西波黎 有場贏緊2:0 比人CUP3球 好撚記得 所以東京唔洗驚

啱呀 快撚啲cup

苦主

未撚驚過 踢90分鐘 皇SO半場夠話好正空氣

你班契弟入波未

啱

松本炸乜9呀

千葉屌打

千葉頂實

踢完杯賽變00風林

千葉入未

睇陣好似冇留力btw

千葉好波
今鋪fat fat

烏冬半大得唔得

屌你老母
成班咁撚快唔記得老千葉贏幾多粒都唔可以gel

細波日

千葉入多球

千葉大的炒班沉船

再買日假斬手指
甲府半全大已死
系列

甲府兩邊射都無射過

女足 烏冬大波針

壞晒

到底我做乜鳩會去買大

出現了

日本fg

妹上腦

唔追了

係愛定係責任

甲府半全細時代開始

唔攻踢乜鳩波

你咪由得佢地gel囉 可能真係贏呢

英超會唔會多大波?

日乙 8串1 半細嘅時代返嚟了

松本1:0

又炸

又fake

又炸？

炸夠未

日乙真係3球先好GEL

迫害

唔準入！

町田3:0千葉事件

話左西波

叮田

笑死

球探ON9姐

3球都咪咁老定

係唔撚係呀屌

炸完横bin入啦屌

前幾年 10分鐘4球反cup
唔記得邊隊 好似東京

死都唔比你入先

女足半細gel?

日本妹果場點睇

直接飛去80分鐘 場波先係真正既開始

痾拔甩啦

三球都唔gel得 町田千葉果場3:0 變3:3 wor 三個12m

甲府進入新時代

西京11末

我個千葉第一球呀屌

北韓女足(客) (第一球)

有信心自然得

松本至真

烏冬大波

有無女足直播

甲府唔撚係又0-0半場呀

今日日職角細日

買定鏝回血算

果然叫得東京都冇好野,, 除左東京熱

甲府入未

唔入比人入啦仆街

仙台想買角大.. 仙台D角幾勁下

無問題嘅 最多咪輸

甲府正式進入半全細時代
btw千葉松本快半大

柏雷好啲喎

西京有平手買咁撚好無腦先買

日假新時代
你我齊買細

烏冬 入快456半場啦

全半細

同佢屬性相剋.
買親佢角大都唔撚刷

日咩乙 改名做日廢啦 成班唔撚入波都唔知踢黎做乜
要睇你猜波我唔撚識落公園睇中

垃圾鳥0射 甲府2射 點開半大

千葉

千葉 力頂

千葉比多球啦

1:1goal

1-1

千葉半大1;1

6點睇路啦

東京好球

横bin入未

千葉半大

東京GOALLLLLLLLL

千葉半大點解可以咁正氣

差甲府

gel頭撚去曬邊

11？

東京東京

炸我松本兩球唔見你炸東京

前鋒轉盤...
狗衝下盤

得千葉先係踢波 甲府生性未

半大 紅毛泥gel頭

個班分手閪撚黎 我買千葉都未出過聲

甲府幾時先識入波

我屌撚死你

有無千葉手足想gel
呢度大把手足可以幫你

松本山雅gogogo gel

西京都半大

垃圾不死鳥入波啦

千葉

入多兩粒

半大可gel?

Fg已經gel到頭痛

GEL爆

串咗甲府想死

屌打都比人入咩玩法

大分 最入得波個3個一齊後備玩乜撚

半場和

東京追和反CUP
松本屌佢一球先

屌打唔入比人入

世界盃德國

笑到仆街

甲府半場失一球追一球啦屌

邊個同我講甲府風林，大波到暈架

失兩球就殺你

CHING坐左幾耐

劉馬車

不死鳥都唔撚攻 dklm

我們認識的甲府已經不在了

呢你老母日本想踢死人？

屌你前鋒讓1.5球

北韓入未

0射

甲府貌似想輸wor
必死鳥入未

Allin對家上樓

金goal

金澤goall

金澤goal

我再沒勇氣向甲府講舊時
沒有勇氣買半大一次

金澤半大ok?

甲府猜波 不死烏唔搶攻係咩玩法

Gchi!!!

我宣布千葉已經取代甲府，半大全大信仰呀

戒賭一排手痕買左甲府大 中伏

-1，加油

金澤2.5 b 上

烏冬追翻粒開半大先

甲府奇蹟半大求你

你買了什麼！

不死雀睇黎又要死

烏冬FG

發覺甲府近期變左角細鐵膽

半大唔到要問不死鳥先 都唔撚攻 撚有空位入波咩

日本入撚埋
都話今日唔準

松本山雅 可以進球嗎

北韓fg高水

架妹goal!!

比人入撚左啦

屌日本1 0

點解唔係甲府

日本女 Goal

屌你甲府唔識入波

日本妹第一球goal

架妹半主同-1幾好分

今晚屌架妹！

東京cup埋

緣茵goal

笑死 話左千葉仲撚西

仲有北韓FG 800$
仆你個街 炒哂

屌你甲府就一球都無

已經唔望半大 半場入返球算啦屌
我半大死左 唔想全大都死埋
甲府

東京紅毛泥gel

睇數據甲府起碼5射2中肯射波 不死雀一腳都冇

千葉市原必大

屙個屎返黎CUP左

千葉半大全大

想binc 了

日本女足fg cashed
講左 冇人跟

岩岩仲見有人話千葉正氣

點解要跟你先？

一陣6點 上盤日

不賭了不賭了

半大全大正氣

松本12M

橫BIN RC

橫濱紅撚埋

rc

日乙只買大 盤不了

90%big ball

松平omg

真 買大仲好

水手仲要紅撚埋

rc都炸？

松本12M..細波JUMPED

水手

笑撚死

松本盤同細波揀左低水細波. 又等死啦

屌你甲府，得你戈場無波入，正仆街

不死鳥快入 過關差一關

堅離地上身

自膠 FC至岩

千葉追和啦屌你老母

甲府狗

松本goal

半大未啊屌你老母

松本咁正氣... 1:0完場算啦好嗎

正 真係得不死鳥無波入

烏冬比下面入一粒半⼀⼃⼂

話咗千葉嗰位縮咗去邊

First Goal:
北韓女足(客) ❌
千葉市原(主)✅
讚岐卡馬達馬尼(主)❌
甲府風林(客)
FC橫濱(客)❌

冇望幾分鐘cup埋

又all in 左甲府

甘就針左1k

買左兩場半大都得1粒

半場已經可以執手指

今晚反底

已經失望兩次

完場啦咩屌你老母一陣就追和CUP柒你啦傻鳩

松本炸啦，炸啦嘛dllm

烏冬 不死烏 松本贏盤 派2個100 頭5抽
屌你過關輸緊半

炸左2次 終於入

仲有無人想gel千葉
出聲啦喂

各位買我對家吧

會 妹到完場

甲府真係咪再掂

甲府半細膽

好呀柒頭

打少個難講

真係炒撚哂

屌 沉日買兩場閪波輸到仆街
今晚鳩買英冠英甲大波算

串咗甲府半大 正式blacklist 甲府

日乙就買左一場大波，甲府，偏偏就係你無波入

天啊

屌你老母丫出黎隻抽

好撚野場場有波入係臭甲府冇

不死鳥唔入又唔比人入 正賤種

一個月前先個個話買甲府半大上樓，咁快過橋抽板

足球過關 3x1
星期六 7
柏雷素爾(主) 對 長崎成功丸(客)
讓球
客 [+0.5/+1] @1.95
星期六 8
川崎前鋒(主) 對 仙台維加泰(客)
讓球
客 [+1/+1.5] @1.91
星期六 9
清水心跳(主) 對 北海道札幌岡薩多(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.95

醉愛 *&~*﹏下盤

甲府補1min
半大針 全大針定都得

不了 柏雷會贏

金澤半大goal

0-2

金2-0

高蛇GOALLLLLLLLLL

烏冬jump

goal

2-0 半大cashed

天呀 多謝高蛇

柏雷輸硬盤

高蛇智蛇

要睇下對家係咪想入波 唔射齌守on99

金澤都半大 屌

咁樣唔係過橋抽板
係落撚晒疊

烏冬0 2

金澤作客真係勁過主場

高士路大蛇好波

In高sir we trust

5點正氣到，日職

烏冬咁都半大到

高蛇

高水半大多數開到

點解咁講

高 6點有咩心水

見到甲府0-0 心痛

作客先識入波

因為6點打後無太陽

想呃我入半大黨

半大JUMP到仆街

甲府食屎啦

三賤平手盤

又真

無跟到？

差佢一關仲心痛

三箭

講多次

智蛇有出水咩 係收費channel?

高蛇半大多數開到

6點要咩

日乙真係好難買

柏雷 大分三神

跟咗大3.5 高蛇回來了

我岩岩先上黎

屌你甲府，得你一場無波入

呢個真

再買斬手指系列
但個個星期繼續買

怕左半一上盤

skip柏雷

得巴6點反底

有冇人心跳 ？

想要仙台北海道

三箭 成功丸 仙台
角大3串1 有冇同路

無用tg

得甲府冇波入

不死鳥比屌...

西京都未穩6點小注下算

柏雷細角王

見你個名就block得

日乙先易買喎

又咁講
大角了

黑就要認

成功丸會單邊10角

高 你6點應該未出 ？

松本串左前鋒1球盤 夠薑又斷我一關

跟左咁耐高sir日本波係特別準
金仔半大cashed

對上對西花0:0 又係dllm

大分要反底了

又有德島買喇屌

櫻花樹下
德島同樣快樂

柏雷角大 x 德島平手

未出呀
睇緊
D 波好熱

好彩
跟高sir 不論贏輸一樣開心

德島作客不敢屌

Fs要得到

屌 全北轉盤

山神個半大

烏冬比狗屌 屌你老母

大分三神有無同路呀

有 加油

前鋒半大

屌爆德島

柏雷 半大全大 算係咁多場入面最岩我心水了

首先不死鳥要頂撚住

德島

架妹gel

甲府1球就夠 入佢

甲府開個大波啦

西花
拍雷
清水
3x4

買乜

咁我收皮都似

遲了 買唔一弓

岀完仲有20秒跟到

高 下次出早三十秒

北韓女足(客) (第二球)

成功丸

東京

跟唔到fs巴同高蛇

德到半大上

高sir d 半大全大係咪旺番d啦

烏冬追和ok？

人生太短 出手

松本穩

柏雷角

得島半大

仁川大波

柏雷 櫻花角大

你睇下個user name

買左 30 三賤客w

小注啦20k

苗橋得歸位
輸到仆街

日本波立即完場

sure

今朝針到依家

+2

日本第二球有無同路

開埋大波妹先

唔追和點開大呀

我今日無注贏

991

sick ball 2:2 3.5big ft

我都係早你地30秒買完

我今日日本波唔掂

1001

996

998

我要左無入波

.